女朋友瞞著自己約網友去食飯

可以點

照板煮碗

瞞返佢同第二條女食飯

Whatsapp問佢仲要扮返左屋企 心都淡

飛啦屌 咁都忍到

咁你點知

中出即飛

騎牛搵緊馬

原來佢係你條女
佢今晚同我一齊好開心呀

點發現到